Application de prévisualisation des données météologique en fonction du nom ville

Il vous suffit just d'entrer le nom d'un ville et puis vous avez les resultats :
 - Code Pays
 - T°
 - Description
 - Localisation
 a partir du bouton "Afficher mes coordonnées, vous avez accès aux information du lieu où vous vous trouvez
 
 -------------------------
 les données sont générer de manière automatique sous format json  via l'Api "OpenweatherApi"